有巴打夾Netflix要人嗎

小弟想join

咁平都要夾

無錢比60$個月
唯有跟大眾巴打夾23.25一個月

我差一個人 19蚊個月 一次過俾半年 join?

Tg:c7yy34

已full